輸左初選嘅, 請開始安排過你鐵倉票

唔好再拗邊個會覆桌搶
估贏拗贏都唔會增勝算
反而助長分化

團結去過票仲實際
隔離po已經講咗建制會團結

所以泛民冇唔團結嘅本錢

幫手推 唔好比冇建設性嘅爭拗置頂

自己識投架啦

一個連數學教授都支持既配票方法

幫手推post

［以正視聽］大家仲記唔記得初選完之後就係立會選戰？

冇興趣爭拗
總之安排過票

push